今晚一場派錢波

巴黎對利記
上場主場對巴黎靠絕殺先贏3:2
前場狀態比季初仲要差
去到大巴黎主場仲點夠打
主贏仲要有1.94 已經按左層樓聽日睇樓

按左

Ok

睇定樓

按咗層樓

正

Thanks

今晚奧林比亞高斯 小注試試

主隊12m射失都比你算到

樓主今晚有冇水

OK

派錢波先講

一點鐘日職最後一輪
主隊只要贏多場就可以壓過客隊踢亞冠 近況黎講主隊4場3勝 但客隊唔知連輸幾多場
搏佢輸埋佢
另外大波都可以一試

北海道

2:0 應該穩陣了

多謝樓主
樓主想我捐邊間慈善機構?

一陣澳假有無心水

可以買番少少客ng做對沖